Macbook 壞咗！求高手指點

是咁的，小弟個部係2015 mid macbook pro, 好好地用咗四年 。近排部機有啲怪，試過摺埋都仲run緊，搞到勁熱 ；又試過著唔到機，後尾試多幾次又著到 。

跟住！今日開機個陣出左個文件夾問號 。我試過 option+power button 都搵唔到隻SSD (512gb). 我試過插我隻SSD落我朋友部同款macbook ，係read到我個隻。 所以我唸係咪我板出事 ？

想問各位巴打知唔知乜事，有無解決方法？

Genius Bar

我都曾經有哩個問題，不過我冇整，我覺得係cpu連住ssd果條磁帶壞左 （好似係）

reset nvram

我book 咗聽日銅鑼灣，不過應該好貴

巴打整好？

好貴，成部機放棄

好 我試試

老實講，係值得嘅

我都成日盒埋部機仲Run 緊嘢，一晚可以Run 廿幾30%電

試下用recovery mode reinstall MacOS

熱過龍燒左底板?

2011 macbook pro賣畀你

嘩 好抵 幾錢

用得幾次 仲開到機 都叫垃圾？

Nokia 3310都開到機 老細要你同個客Whatsapp 覆email 你要唔要

我呢家都係咁 very very on9

我都試過同樣問題，壞Ssd
如果部機唔會帶出街
將mac os 裝喺外置ssd 到

過萬銀 又冇機可以打 四年就打柴

update番大家 供後人參考
前幾日去咗銅鑼灣 Dr. Xxxxx 整
$1800 我就唔洗救資料(小弟backup做得好)
師傅話板的Display Card 壞

今日攞得番， 番屋企再慢慢試

仲以為apple 有部翻新機係你呢部

我呢個情況遇過三次 每次都係拎去apple 頭兩次係換SSD 近排果次就要洗機先搞翻好 原因係部機sense唔到個drive

唉 煩死 我仲要過咗apple care 了